黎明係邊到？？

大家估下黎明係邊到

係你老母信閪窿到

但願

聽朝先見到